急！！！！！！！！！！！

我女朋友岩岩系尖沙咀即Muse Sea商場 2樓 Fanco隔個女廁唔見左部電話
兩分鐘後發現，再打已經熄左機
如有拾獲，請pm我
電話內有重要資料！
感激